 Intro: Astro on est à la ramassa

Ça explique au moins une partie des sursauts gamma courts
Jamais vu de sursaut gamma court si proche avec une mesure de distance et sibonne localisation qui permet le suivi
Vérification que GW vont à c
Mesure de la constante de Hubble (expension)
C'est ce mécanisme qui crée les noyaux les plus lourds
Début du multi-mess
Première question science et avenir sur les neutrinos (réponse: ils n'ont rien vu)

Onde gravitationnelles voient ce qui se passe avant la fusion alors que tout le resre voit le résultat de la fusionp0p 
